乖啦 洗下對手先啦

屌你老母
岀街去廁所成日見啲廢老揸完水都唔撚洗手
真係10個有7個都無意識行過去洗手盤
係咪個洗手盤得撚罪你地？
成係食飯撈啲尻屎食會惹味啲？

見過

見過西裝骨嘅成個律師咁撚樣嘅唔洗
又見過髮型師都唔洗
最慘係我舊老細 成撚日搭住我膊頭讚我叻仔
但俾我見過幾次 我屌

問過唔洗手嗰班仆街
佢地話個水龍頭仲污糟過佢條丁
根本就係懶嘅藉口

真係好憎黑人憎

撚

講起就嬲。廢佬個個唔撚洗手搞到我要包撚住d紙去開門

我有同事洗完手先痾尿 但痾完唔會洗手

真係要去啲唔洗推門既

廢中都有唔少

佢條咩龍嚟 咁撚衛生